2018海關關員（9）

繼續

留名

vetting春

Fcbc春

1月FT春

快d派bc

FT

Vetting春

LMMLM

FT春

巴打幾時報

Bc春

ft春春

有船牌唔知有冇幫助呢

技能、牌多肯定有幫助

其實英文冇2級，cre有2級，外國u 畢業去考得唔得？有冇人成功過？

咩牌都冇用，我後補車牌俾佢 ，佢地話唔洗，應該查銀行，你份工同埋有冇犯罪紀錄

呢樣要打去問，有機會ok

工都應該唔點查

LMLM

外國u ,你去做個學術評估睇下係資歷架構係邊個level啦

自身，除警察外，其他都查自己

其實apply完幾耐先叫你in
我見有師兄1個月就有
有d就幾個月都無消息 唔係fail叫你繼續等
有無師兄解答下
我6月頭有野做 煩緊幾時報

其實睇佢幾時再開ft，你報名撞岩佢黎緊好快再開咁咪快，ft一定有既，你報左先啦，到時撞期又改唔到咪唔去囉，no show唔洗過冷河即時可以再報過，你預兩三個月開一次ft

入境好似係三世

一月都未有ft

我都係，耐到自己都差啲冇咗件事

無錯，就係e家fib完等vet果班

無得估嫁，你e家報名又未必趕到下批ft呢可能，你報左先啦，有文件證明你收通知前已經安排好行程就可以改一次期，改完唔得就no show再報過啦

更正，2月收ft mail先岩，我12月底報名既

好驚突然收到email話下星期考

過到基本要求就得，我hd，未有vet

想問下，10幾年前有過警司警戒係咪收得皮

收8成

今日有冇email

唔係呀，睇你犯咩事同嚴唔嚴重

而家報應該冇咁快ft?

追左咁耐post見d人好似要等兩個月以上

師兄，你唔洗聽其他人亂up，警司警戒唔係刑事案底，過左18歲之後會delete record . 就算係警方果邊都查唔到，我有朋友警司警戒都順利入到。

咁填form問有無犯過罪，填無？

係，因為根本查唔到任何資料，就算你上警察總部查刑事記錄都唔會查到任何資料。

其實關員係咪無晉升空間，預左10幾年都係做番關員位？如果晉升空間黎講 入境係咪更高？
諗住試下關員考到就入左先 如果日後有得考幫辦再睇下點

請問岩岩10號vet既師兄師姐 有冇人唔係4月fib 而係call番轉頭嫁

仲會有人係1月fib無收fail又無vet既咩

岩岩報左關員, 想問下咁多位巴打有無咩野要特別注意?
同埋身邊無朋友做海關,想問下追邊個post可以睇多啲details?

4月尾fib未有vet係咪代表玩完

1月報既ft 又未開始，宜家又搞緊ci，應該仲有機既。

巴打 得會考五科合格？

請問Reject letter係email俾你定寄俾你

等vetting等到有啲絕望:(

想知send左信幾耐會收到通知去ft, 同埋會有幾耐時間準備?

zji

唔一定嘅，正常要等1-2個月

HD year1中途去考

[url]唔該巴打 [/url]

收左皮,叫我6月再報

巴打衰咩?

巴打幾時fib

過埋6月先報囉

我知呀師兄 想等少d 利用埋呢個月嘛

都係聲尊重姐 唔洗咁寸既

連登叫返巴打啦

4月頭
處景可能D野答得唔夠深入,有頭冇尾

3月先岩,fail要等3個月先再報得

3月唔係ft咋咩？

可能我記錯,唉算啦都係等

我個FD 11月尾定12月頭報, fib肥左要佢4月尾先報得
所以都唔太知佢點派

佢幾時fib 佢12月頭報咁快收到fail
12月頭報應該係4月尾先fib喎

想問下bc係收call定email架？

究竟有冇人知ft 派到幾時？
利申：2月報但咩聲氣都無

有呀 想問下其實成個process係點
Apply完等通知ft，得左就過多排見呀sir?
唔該巴打

Ft一定會有既

假膠

留tg傾啦

如果請左你 巴打係咪決心Quit唔讀書 ?
你個Case睇尼 CE/DSE 五條2 係有機入到
主要係睇自己能力同表現
巴打Gd luck

1月尾fib啊,佢都有考入境

真係有考囉,呢D呃黎做麥

Bye bye了意思係比人革走定自己走

幾時收？

好似3月頭

其實唔會革走

聽講上期有個乜都唔做 呀sir唔妥佢 都畢到業

咁要填無定有會好d？

我覺得都未必會革走啦，比咁多資源落去

你唔好以為入咗黎自己就高人一等

渣ga

正想咁講，扮哂野咁

有d人係咁，人地一聲師兄都係尊重下
乜撚野未入黎唔好叫師兄 on99..

睇到我 眼都突撚埋
心諗乜原來入左班啲人係咁自滿

等體能測等到zzz

哇哇哇，叫聲師兄都係尊重同禮貌，竟然咁都唔得 而家D CO咁自滿既

講到學歷 大家唔係咁擔心！
我自己例子 中六畢業 HD未讀完 唔啱讀
照樣有Vet 但當時阿Sir有質問點解唔讀完先來考
所以有入場券就得 入到戰場靠實力
（你地都聽過大把有學位又Fail㗎喇，係咪）

咪由鳩佢地囉，懶係野咁

條友是咪忽上腦 去到邊都叫人師兄 尊重黎姐

三月廿五號收到回覆話收到我既apply
係咪差唔多要去考
硬係覺得好多野都未準備好咁

Pass咗FIB 審查中

呢啲你自己諗喇 每個人都唔同諗法 你講得通就得啦

BC春

Vetting要等到禮拜五

想問老豆有案底係咪唔洗想報關員

查自身

咁馬會戶口又會唔會影響到

考海關衰左體能 係咪無fail email?

自己count 返半年就報得？

3個月就得

Oh 唔該

出街有人稱呼佢做師兄係咪都會屌鳩人

想問報左但無去考到 幾耐可以再報多次?

我1月7報，未有

1月26報 好似就黎唔記得哩單野

過左考個日就可以

1月29號報 未有FT

1月30lm

點解可以咁拿耐小喇叭

各位巴打，見官同自我介紹講咩野會比較有吸引力？使唔使講下之前嘅工作經驗

咁你要諗下你有咩吸引力可以講比人聽啦

唔該巴打

其實不妨放多d係自己長處同點解會適合做海關，其他既工作經驗唔洗講太多，除非同海關既工作有關係

4月報

齊齊叫bc春

好擔心自己無bc

好驚色弱過唔到🙁

有冇巴打4月頭報 有消息未

如果BC時間咁啱撞正旅行時間有無得改?
好驚

3月中報 未有email

你幾時vetting 幾時去旅行？

春 fail letter都好丫，好忐忑啊

考住入境ft先，邊叫春邊等

海關ft幾時先有消息

利申 今日考左入境ft gi已經灰左

點解呀? 搶唔到野講?

一來啦，二來講到1999咁

巴打 你考幾點?

2:00

小組係咪圖片?

想問下 如果屋企人之前唔還卡數比人cut左卡 會唔會過唔到vetting:(

想問下今年報既幾時先考ft? 聽1月報既到依家都未收到消息

春 我三月中都未有

同case,5月頭vet 月底旅行

巴打 我打電話去問左
招聘組果邊話翻如果驚旅行時間撞可以send封email去招聘組
預先通知佢地一聲你係幾時去
咁佢地會盡量改翻時間唔撞你旅行

真係純粹盡量就？ 好怕因為咁印象好差

我都係，5月中vet 6月頭旅行

因為睇番之前巴打絲打啲記錄，都係vet 完一個月後多啲先會收到e仔叫你去簽約

應該唔會掛 我打去問
佢都好nice 話唔緊要
到時多數會email通知 再通知唔到先會打電話
但如果你確定左旅行日子 就最好send封email過去同人講聲先

因為今期vetting 比以往急左好多 唔知bc 都會唔會提早

不過以往都係入班前一個月到bc,應該冇事既

簽左約先bc?

ft 係咪暫時要等4-5個月?

係呀，海關d sir同madam都勁好人囉，好nice

有咩原因會fail vetting?

請問有冇whatsapp group 可以交流下

有冇人收到reject letter

我1月見完board等到而家

Ching 唔洗驚 半年前我考gi都係以為自己1999 結果有fib, 你永遠唔會知啲考官咩心態

等ft都等左四個月

想問下fib完一個月內無通知其實係米等於pass左 定有無人一個月後都照收到fail letter

bl 姐係咩

基本法

LM

想問網上申請完，收埋網上申請確認電郵後，係唔係要再寄信去先至算係進入申考程序？

上網交完就得 等email

唔該晒巴打

師兄你係幾開始月報？

幾月開始報

佢地應該係文職

果啲好似係AO定EO嚟

我絲 一月尾報

絲 你跳遠跳到幾多

跳極都一分

要拎12分先pass
其他起碼每個拎4分

如果ft撞咗旅行係咪可以改？
同埋no show ft可以即刻再報過？唔會當fail然後要等？

1月尾報 FT春

想問一下
只係得fund diploma去考海關
會唔會輸好多

個人認為學歷都係其次
都係睇你淡唔淡定
當然啲基本知識要識啦

我都係2月申請仲未有FT
又唔比報過, 想點 等到2046, 係咪好多人都係咁?

想請問宜家申請隔幾耐先有體能測試?

想問下係咪咁樣就即係成功申請到， 一月等到依家

交申請 大約幾耐有ft email 之前我報ia 2個月就有email

等吧la，我已經等左差唔多5個月。
海關，係咁上下～

係，等下啦，太多人報

想請教大家，如果我讀書有借政府錢畢業後還
呢個紀錄會影響我考海關？

唔會

Thank you!

其實海關多人報啲定係入境多人報啲🤔

報得海關既人多數都報埋入境

各位師青係唔係每個人淨係有兩次機會報紀律部隊

你邊到聽番黎 邊有限，你想報報幾次都得，只不過如果你肥左要等佢信通知你，你先可以再報

一生人一次

差銀行錢/卡數 （條數唔細）
會唔會過唔到vetting?
想考CO

有機會
因為財務問題
但如果想考嘅就試咗先

唉 唔該巴打 因為幫屋企人先借
都係試左先

緊係唔係啦，你鐘意報幾多次都得，你解釋到就得

想問海關vetting 會唔會打去現職公司做reference check

聽講會

但vetting無留過contact person, 大公司既話佢點搵hr

但係入境海關都係收FG多，唔似懲教差佬專收毅進。運氣都緊要

dse考生會覺得自己會被取錄

點解我1月頭報..仲未有得in

今時唔同往日啦
CNE愈來愈多中學畢業同毅進
當然比例上都唔算好多

無論咩學歷，真係有心做就試下去in

其實點樣可以升到督察

派左BL成績 今日收到

今批FIB in左好少人

收到bl成績，係咪完

我見最近fib嘅人都係23-27/4咋

平時唔係都係一星期左右？我無乜追post

btw我都收到bl成績

有師青收到嚟緊嘅ft通知未？

3月25報 覺得有排等

4月中尾報 覺得有幾會等到8/9月

1月尾報 覺得8月先有FT

唔會掛

黎緊ci體能開始 應該無咁快有ft

4月尾見完Board,希望有電話打嚟叫我Vet 啦

唔係Email？

而家收email 唔係收call

究竟幾時先有ft
等到花兒也謝了

2月頭報，春

11/4vet 依家都未有消息 係咪可以88架啦

Vet果日佢講明五月底六月頭先call
我10/4 vet 春

呢個幾月簡直煎熬 暈撚低咁制

考

我地咩都冇講，只係叫慢慢等

我10/5 vet 咁咪有排等

有人收到喇? :~

女仔想報
希望過到體能

報咗先，依家仲有時間操體能。加油！

1月尾報 而家仲未收到email

都唔知佢地點搞既黑人憎到死
快啲派ft la.....

等到冇心機操

FT春
仲搞緊CI 我地繼續春
利申：一月尾苦主

我填網上申請嗰陣時，DSE五科成績寫埋同一個位置會唔會當我唔合資格

正常應該係寫同一位置

你要減肥！

一月苦主們係咪仲操緊

有冇人係考幾次都唔得

仲好攰

有五個欄位，我寫咗喺同一欄😞

練多半年先去報, 希望個陣未申請截止

4月8號申請等ft留名

+1 不過應該有排 d人1月報都未有

一月苦主lm

會唔會等到年尾-出年

過來人對大家講聲加油

講真，有心三個月已經改善到，冇心就算你準備一年都做唔到

Agree 樓上巴打所講 三個月內可以改善
自己上次IA衰FT 之後半年不斷操 唔理每日有幾多野做
利申:1月報CO苦主

巴打點操

每星期去''跑步會''操一日 自己搵FD操兩日
一日就操Sit up + 蹲橕立
另一日就練上身

我4月頭apply, 淨係跑過幾次長跑是咪等收皮

求下快啲派bc

想問ft而家派到幾多號？

有冇ching已經bc春？

有警司警誡好擔心過唔到vetting

Ia唔係派到10號咩？

希望招募 組快d出啦

想問下有無師兄4月18 vetting 仲未收到bc

你好！請問你如果我係澳洲返黎，係香港境外間duty free打一條煙洗唔洗行紅色通道？一條幾錢？最多帶幾多包or條？感謝！

4月10都未有

19支以下行綠
以上就行紅比稅 一支hkd 1.906

大家check email啦

我都收到了bc
10/4vetting

9/4 vetting 無收到

11/4 vetting 收到bc

17/4 vet未收到

9/4 1415 vetting 沒收bc
有人收到？

4月9 收到

師兄幾點vetting
有條買車數 唔係咁都出事掛

果日最尾果轉

師兄 幾點鐘收到？

即是我衰左

11 點左右

唔該師兄

想問收到BC的各位 VETTING有冇財務野要申報？

我18/4vetting....應該fail左了

都未派到呢日

想問下其實會唔會睇兼職經驗？
如果做馬會又會唔會有影響

低能問題屌細力d 唔知喺邊度搵答案

1.唔係考官唔知
2.無要你申報馬會

第二條問題睇錯 做馬會都係正當職業

10/5 vetting 有排等

一月報到依家都無FT，係咪正常

有無巴打4月apply 已經做左ft ? 我仲未

FT春
1月苦主
利申:朋友今日收到BC 我連FT都冇

我諗IA收埋reject letter都未有FT
利申:1月黨

屌佢老母快小小得唔得

收到bc係咪都入左9成

小組討論有咩議題？有沒有考過既巴打分享下

有沒有邊一part要用英文

題目唔講，但主要圍繞生活、政策果d，留意下新聞、預算案果d會好d，無乜得準備

gi同fib都係全廣東話

考完fib成個幾月都未有vetting or reject letter

想問下而家有另一份政府工offer，可唔可以accept 住個offer 等海關？ 定係accept 咗個offer,海關呢邊會無咗？

8月有得考

者係我可以照accept住個offer 再等海關消息？如果我未RD 之前收到海關消息都可以reject ？

係呀因為我之前去旅行撞左期
佢同我講新一round ft係8月
所以大家操定差唔多

有冇人知道bc果日要搞幾耐到

你命好

我想問通常訂製制服係咩時候 入學堂前幾耐左右？

今日有冇人收到BC 4月18vetting咩都收唔到

正常係順日期落架，要有耐性🤦🏻‍♀️

ftgi?
利申:3月尾報苦主

有冇師兄今日收到bc??

ching都等緊？
幾時vet

16/4號vet,30/5收到bc

我今日都收唔到molamola

我都未收到

你幾時vetting咖？

17/4

有冇人18/4 vetting已經收到bc?

又要等到星期一了

你18號早上 vet 定夜晚？

有無人知

BC後等幾耐下一程序（pass BC 跟住度制服？）

我指晏就

唔多，信用卡我都還清哂的

早上～師兄你呢收到bc未

有師兄 九號vet 都沒收bc 嗎？

四月尾fib 有vet未

我三月報咗名 到依加都味收到通知叫我去考
電話又打過去 有冇爸打係咁

五月都出左vet啦喎 10/5

一月都未有，放心

知唔知咩事
係味太多人考

分手

我2月報左海開關員 到依家第1關都未開始
想問係咪miss左我

一月都未有

我一月中報，到而家都冇
Btw,都係一二月收ia reject

我一月尾報，三月頭叫我考ft
但旅行撞期去唔到，跟住佢就話8月考

下😨咁咪skip撚左我

自己17號vet雖然知未派到呢日
但都好驚自己肥vet無bc

下 我都一月尾報 但未有ft

一月頭都無wo

未，

我想知道第一次2月1晏就vet , 之後安排左4月尾 vet 既，有無人收到BC!?

師兄點解要vet咁多次既？

求bc call

Lm

等bc等得好辛苦

前年去考
體能衰左
打算今年考多次

跪求

求bc

我考個堆個個都係廿歲頭
得我一個最老
明明我跑800米第二快
都只叫我收工

師父，要幾項加埋12分 一項勁係無用

有無巴絲收到vetting email?
是否可以改期？

有冇c兄今日收到vetting呀??

有冇5月10vt都未收到 ？

師兄個樣睇落好老?

Umm, 我都吾知🤦🏻‍♀️
等得好耐！

懲教，入境每做完項都有報成績，唔知點解海關一個都冇報
我都覺奇怪，有個女仔反而pass晒體能，男女都係同一個requirment!

係

4月11vet表示玩撚完

有信咩？

你講我先知有

出左fail letter咩

Ft春

我都係10/5 應該無咁快掛

一日未收到 一日都好擔心

你又認得我

Vet完等bc email好辛苦

求bcbcbc

bc春

唔知幾時派

辛苦得過等vetting/reject
唔知自己係生係死

想問下輪 6月報 同8報有無分別?

跟時間考

入班時間呢?

Ft

今日有冇ching收bc?

今日都係無出

等到頸都長

要等星期五

逢星期五？

見之前出email 大多星期三/五

我都係一月尾報 乜消息都無

我都係一月尾報

有冇人可以打去問下咩事

好似話8月先重開

bc係咪call完喇

邊有咁快派哂

好似好多都fail過先得?
多唔多人一take pass??

有冇人分享下BC依加派到幾號

派到16/4vet既 但有唔少 9 10 11vet都未收到

四月尾fib
未有vet
是否玩完了吧？

我10號啊 佢又話5月尾6月頭有消息 依家等到心慌慌

佢係話最快5月尾6月頭有消息，等下啦 雖然我都等到好慌

真係吾知等到幾時🤦🏻‍♀️

等bc等到頸都長 上個星期三call完到依家都仲未call架

請問你幾時報名

有冇師兄知今日係咪都冇出bc?

都唔知見幾多個做做下懲教轉其他紀律部隊

春

因為陪人坐監

上星期五又無 開始慌無bc 有無18/4下奏vet收左bc？

有冇人知近視500幾度過唔過到視力測試
有冇人都係差唔多近視 都過到
求解答

驗眼好hea

可唔可以講下個過程係點解thanks

bc 春

視力測試都係睇色盲同弱視
近視帶眼鏡睇到就過到
好似係

屌那星應該call撚完

應該未咁快 好多人都未有

16/4 未收到bc

各位巴打係咪一邊考，一邊做野？
到時如果俾人問起宜家翻緊咩工，答無返工係咪唔係幾好？

你諗定點回佢咪得囉

有無師兄4月18號vetting,仲未有得bc 係打電話黎定send email架

ft

跑第二關咩事
睇時間計分

巴打你幾時apply？咁快有fitness test

我一月尾apply 關員同督察，但最後得督察先有得in,關員個邊就冇消息。依家督察個邊收左皮，係咪要再apply多次關員？？？

未有

唔洗

Email 慢慢等

但係都過左半年

唔係請左好多人咩

今日又冇bc

係未可以放棄... 請夠做咩又比希望我去vent ting

先派左幾日 使乜咁灰

師兄知唔知幾時會再派？

FT春
各位巴絲一齊跪求
利申: 1月苦主

截至2018年2月底，各紀律部隊於2017至18年度已取錄3487人，其中警員佔1074人，海關關員及入境事務助理員則分別有502人及445人被取錄。

要等幾年後個輪先有機會了

佢唔係話請1000人咩?

502人係17年年度入班果d ,即16年in果批人

唔關今次全年招聘事

其實學堂真係唔夠位開咁多班

唔係掛 ...去旅行 諗住佢7月先開始

末收bc個堆點算

同上，4月中vet 至今都未收到bc

完全唔明佢點派

邊撚度黎

4月9vetting
岩岩收左bc

4月18仲未有

18/4收到bc了

有無巴打知驗眼個part,除左眼鏡要睇到邊行先合格？
Fail撚左

Fail咗bc?

有冇17/4收到bc? 究竟點派？

話我驗眼唔得

有冇師兄知係咪跟fib日子派？同vet師兄十幾號fib收到，但我咩都冇

收到fail letter

已被處決x2

幾號fib?

你本身無戴眼鏡？

我8百幾度近視，聽日就bc🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️唔係話帶眼鏡睇到就得？🤦🏻‍♀️

已被處決x3
以後唔洗叫春啦可以

可以戴眼鏡

我有戴眼鏡，但除眼鏡乜都睇唔到
佢就話fail 要驗多次

4xx度近視

師兄係咪直頭有個fail email俾你？

無錯

入面寫左咩？

佢叫你去驗多次？
你睇到第幾行？
有冇話係色盲fail 定近視度數fail？
求解答 小弟500幾

係 要搵日驗多次
近視fail咋 無色弱
見好多巴打近視都深過我 都話過到
真係唔知點解我fail

巴打驗完可唔可以再update一下
小弟都好擔心
有冇其他人都有咁既情況？

真係屌佢老母....
近視睇到野就唔洗戴眼鏡啦

4.18 有bc

同志

竟然fail bc

聽下咪算

你啱

咁都要呃人，係咪狗黎

4月18有bc

恭喜巴打

510 vetting 繼續叫指

好怕肥bc...375近視加色弱

色弱有d抆水

岩岩報左 係咪要等成年先考體能

巴打今日驗眼成點？

無帶眼鏡第三行，帶左都有第五行，雖然唔知有無睇錯🙊🙊🙊

想問下海關關員同埋督察既training洗唔洗識游水？唔識游水

求有消息報個驗眼喜

有呀，我都係咁嘅情況 未收到bc

我係連vetting call都未有

應該12 月班

我係怕等等下，最後都係收信 本身已經無哂希望，點知個天又好似俾多次機會我咁

幾好

我1 月in 完，有d人收vetting 同fail ,我又係咩都無
等多個幾月就收到vetting
所以唔洗咁驚

想確認下 肥左BC驗眼既師兄 佢會俾多次機會你驗？

其實驗眼果part好hea 係走廊驗 燈光又暗 痴根

有冇其他bc既詳情可以講下？

我都唔知點先pass,但佢帶著驗一次，除驗一次

因為入左waiting list

唔係係間房度驗咩

BC衰左就要重新考過?

師兄你係房驗？ 我走廊驗

可能唔同診所驗

今日BC 應該肥左色弱😔😔😔見到錯5個左右

你點知錯？

見住佢寫表

即係讀錯一個 佢會停一停寫表？

讀完十個佢會寫表 係正常架喎

如果咁樣肥真係

我排D15 波波圖睇到4 個左右 所以去左排D15
之後D15 我見佢連線錯左5 個左右

不要再說了

一星期後有消息再講 希望咁多位（包括我）順利入班

巴打，波波圖係唔係淨係睇數字咋

我估係😂😂😂好多睇唔到

佢啲驗身報告係驗身後一星期後會有？

佢話大概

祝巴打成功過

冇HD/ ASSO以上喺咪唔使諗

五月頭報 請問係咪都要等到八月先有FT?

多謝你 有消息即刻上報

唔好咁諗 小弟degree 都肥過

屌 岩呀 走廊燈暗到 心諗係未玩9我

3百幾 散光2百 係房度驗視力 除左眼鏡只係睇到第一行 見到絲打8百度近視都睇到第三行 有啲驚肥

你散光好高，我散光得20度

係 散光睇啲野完全化哂 唉

sor,我3年前驗

唔考警察懲教，唔想行差踏錯

驗眼除眼鏡第一行 帶眼鏡第八行 有無機？

希望你過到 求過到報個喜
小弟500幾近視
諗梗做唔做埋微笑先

點解年初報名仲未有interview lol

D15波波有咩分別

用dse報 岩岩bc完

你search D15 test 就知

睇黎我地同一間驗

真係咁樣衰 係咪有機會再驗？ 衰左一齊寫信投訴

投訴 笑死

有無人知海關shift啲時間係點

你見醫生佢無講你知結果咩

見個時直接講話 合格

除左驗尿同血未知外 其他都有講結果

自己過唔到個標準就要去投訴？

13/8 入班

3/9 好似都有一班

好on9

好想問
對上份工做咗好耐但比人炒咗
考海關會唔會有影響
利申 宜家返緊第二份工

好瘋狂

驗尿應該都係即知 佢用試紙驗 一驗完又扔

冇wo...

咁點解你唔問佢?

近排係米出左一lot fail letter

我都唔知

知唔知佢地幾時fib嫁

4月尾，5月頭我都唔知

我4月尾網上填完份申請都依家都冇消息。其實填完係咪仲要交埋D學歷證明文件先會叫去考體能？

不是，等下啦，1月都未考體能

4月vet都收曬bc ?

未派哂

有冇人收到？

我問左 尿係即知 爭血未知 其他都知pass

ft春

星期五 希望有派彩

4月尾FIB 咩都收唔到
希望仲有得vet 啦

我都係呀😣

5月頭，又係咩都收唔到⋯

聽講排左fail信

好似8月有班入

繼續叫bc春

新班係13/8如無意外，做完bc成星期都未有結果

等左2個禮拜都未有消息

我朋友fib後3個月先有vet,所以仲有得等既空間

Vetting春~~~

一月既ft開始左未？:

等多個禮拜啦

Bc 左果d快d Check email

已經收到？

派彩了

5月vet 等bc等得好辛苦

上兩個星期派左

巴打想問你地申請左幾多日左右會叫你去體能訓練？

有無師兄色弱pass左bc

1星期前bc，今日收到話bc合格，800度近視戴眼鏡，下星期度制服

我果時11月30左右申請，12月中就體能

Ching有無散光

絲打除左咁深近視仲有冇散光

2/30度掛，我記得好淺

佢驗眼果part係唔係好hea咁驗，我有fd驗完佢話好hea

我果間佢會叫你讀數字或者讀字母（佢選的），好快讀完架啦，一讀佢就知你岩唔岩，睇得清唔清

但你咁深近視，一除眼鏡咪好多都睇唔到

2星期前bc 今日都冇收到email, 應該fail

有無巴打同我一樣兩星期前bc 今日無收到email？
嚇到瀨屎

係，勁大粒先睇到，所以我覺得你有眼鏡睇到就得

check 色盲only

我~

因為近排我都報左
見警犬四日就叫我去體能我驚唔岩資格

色盲係米戴同除眼鏡都要各check一次

警犬有冇等人用到咁誇張

有呀 四日就有體能考
但我因爲岩岩整親所以考唔到
希望佢唔好留記錄

我淨係除左眼鏡驗

讀數字英文字係指緊兩種唔同顏色嘅波波一齊 問你睇到咩字咁樣?

我2月報完全未有消息 係咪正常？
有冇巴打一樣

聽講1月報既都未收到e-mail 考體能

10月先宣布全年招募，1月2月就夠哂人

巴打有冇色弱問題？

無呀

聽講八月開始返ft

利申:一月報

因為我有色弱 星期五都冇收到email
我地應該...

請問有冇c兄係
4月尾fib
5月頭vet
6月bc
已經收到度制服?

等到無哂期望，2月唔知要等到幾時

5月vet好似未收bc

4月頭vet師兄已經收到度制服email

有無巴絲知vetting fail會唔會收信

四月中vet6月頭bc收到度制度
Btw,有可能4月尾fib而5月頭vet咩？

有一lot 4月fib既5月10已經收到vet了，世事就係禁奇妙

我就係四月底fib 5月10vet 未有bc

Same

6月20 有冇bc 收到email 度身

等你地好消息

收到

未收到

咁快收到？幾時收？

師兄你都係1430？中環？

我都未收
收到既同志上黎報下到

師兄我都係20號左右喺尖沙咀bc到未收到e-mail 度制服

度身叫春揮手

20號bc 師兄請問幾多號度制服

取消番全年招聘會好D

多甜少奶師兄收到bc未？

不能盡信咁本野，有啲佢都唔同

果

救命，一月中fib到而家都冇消息，打去問淨係答遲早會有通知 有冇巴打知學歷審查要幾耐同有冇得問

想問ft email 派到幾多月？

可能入左waiting list

4月頭apply 體能都未叫我去考乜email都冇

睇post1月都無

巴打vet左未？

未呀

我vet完但未有bc

1月尾報乜都未有

巴打 想問一下你vetting時既內容
我知道係查自身 咁現時持有既儲蓄戶口詳情需要遞交嗎?
如果需要 係要近一年紀錄定還是全部

會有張野寫住叫你要交咩文件，可能係機密我唔方便透露，但都係好簡單，至於你話戶口詳情呢個應該唔洗

即是你vetting沒被要求交/check你儲蓄戶口?
因為網上眾說紛紜 有D話要一年紀錄甚至全部紀錄

唔洗呀，警察就要

Thank you 巴打

祝你快D有BC

bc完又要擔驚受怕等email了

今日有bc?

Bc完 等收度制服揮手區

有得bc就定啦
唔洗喊喎

想問度制服果日咁早開始，係咪要搞全日？

有無5月vet既人有bc喇 ？

4月apply未有消息揮手

等得好辛苦

一日未收到度身email都心驚膽顫

有好多野想做都唔敢做

係呀

想辭職但唔敢辭職住

有無人5月中in完體能同小組討論已經收到信知pass定fail?

你5月中ft?

幫屋企人問 佢5月in體能 同小組
到而家都未有消息

係2018年5月呀?
點解呢到咁多巴打1月報都未有得ft

想問下上網apply左之後要等幾耐先至有得in?

比d信心啦

巴打都考緊

有無人知bc派到幾多號

咁多位巴打 如果我想打去問下係咪漏左我ft （因為我2月報而家都未有） 應該打邊個電話

聽日度制服

唔洗打住 1月開始報個d都未有ft呀
應該就快有嫁喇

8月有ft好似

巴打幾號bc?

係呀 今年5月

你屋企人幾時報架？

點解co ft可以咁慢
我都考左第2次ia

我五月中報 咪應該下年先考？

恭喜巴打 希望我都大步攬過

巴打幾點

一定得

8:30

係唔係全世界都8點半 ？

巴打幾多號bc

Bro！你已經Fail咗 等多個零月會全部一次過Send Fail信

知道幾時入班未呀

813

多唔多人呀今日

我唔知啊 未收到email度制服

4月俾申請，好心急 要拎假

1月apply仲未有消息

師兄請問你fib去vet等左幾耐呀，我4月fib無fail letter但又未有vet

3個月到

巴打點知 Fail唔緊要，但係要出就4月個轉出埋比我啦

Group埋一次過出

4月唔係出左一轉啦咩

係囉 個轉又唔出埋比我，個陣出左一轉Fail letter先出vet

就黎又出vet嫁啦 一齊努力

出bc先啦 等得很痛苦

等緊pass bc都好辛苦

好辛苦

同感 ～巴打係咪25號個轉bc?

其實係咪正正常常都過到vet?

20號

一樣20

聽日一定會有架 多奶巴

巴打幾號vet

正正常常點解仲未有bc?

大家咁話 你中環定tst

我地呢批bc完都仲叫緊春 佢地應該未搞得切
等下啦巴打

中環 1430

有啲連書都無。一開波就黎做。

3/7都仲有bc 可能要等埋果轉

聽講好多15中環bc 既都仲未收到 似中環慢啲

我20號

bc左既好有信心入到今期班

有冇巴打3月尾申請左仲未有得考體能？

我4月頭

1月都未有

7號尖咀bc 但色弱

睇唔到？

醫生有無同你講咩？

排左D15 但未知結果，應該fail左

5月尾
下年先考都似

lm

Bc春又無止境等

原來等收信先係最煎熬
好怕去到尾先收rejection letter

等等等仍等

七月頭係最後機會，再收唔到bc可以唔使諗八月班

FT 春

7月啦 快啲3號啦

快啲派bc春

4月頭報幾時先派ft

叫到春都爛

警察都肥 好難幫你

岩岩上網諗住睇下可唔可以再申請ft，點知可以，係咪意味住我2月個申請佢地拒絕 左
利申：2月中申請左，一直未有ft 之前不斷想重新申請但佢話唔接受重覆申請

1月都未有，等下啦

我諗嗰位巴打嘅意思，係擔心緊明明apply咗點解重新交表佢會accept, 會唔會代表之前嘅申請自動取消咗之類

感謝你 我就係咁解

5月vet 有無機入8月班

制服春

今星期應該會出轉掛

希望啦

Bc春仲未有

點解1月尾報仲未收email架..

又要叫vet春

今日頂唔順打去問左

我話3月15申請 佢好老實話3月中未派信 叫我等下

有冇ching又係四月vet但係咩消息都冇？
俾個reject email我都好呀

可能同5月vet一齊收bc呢，5月vet叫bc春

聽師兄講13/20有轉但呢家都未有消息

一月呢

以係上面打巴咁講 8月先重開返考pt

又一日

剛收到e-mail下星期度制服了

我都收到啦

巴打 請問幾多號同邊間診所BC？

巴打你都收唔到email?

629bc 收唔到啊

聽講仲有一批

希望呢幾日收埋bc,一齊度制服

6月20號在尖沙咀bc 今日終於收到

放心啦巴打 應該仲有一批實趕得到8月班的

想問巴打下星期幾度制服

收到了 13號星期五見各位

有冇巴打25號bc~係咪未有

25號未有

6月15號bc琴日收到13號去度制服 到時見啦！

大家check e仔，510vet派左彩

Bc定派左vet?

終於收到bc

收bc

係易入咗
不過係講緊
一早foresee 到今年入境海關好等人用
上年已入紙果班人
到佢開全年招聘再入紙已經姍姍來遲
依家問真係睇個睇字

同樣有色弱既我，好怕臨尾先收皮